[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6145)

中

slow

Fast

樓下比嗮運我

屌 垃圾

屌你

屌牙

半大

半大又針

半大又閪
今晚又唔駛賭

阿梅出名下半場先狂入

半主

係先好

樓下輸錢

All in左梅

取消關注

樓上輸錢

我個-1呀 阿梅

半大 快

呢樣真，仲要秒入2粒，撚半大

阿梅返火星啦唔入又唔比人入多球

完撚左半場拉

波po要call滅鼠了

樓上個匡智仔洗完未？

呢場一撚定反cup
我玩荷乙未撚輸過

成堆白卡佬

留定算

信你

法國由你留開始我就未中過

咁咪好

生性啦阿梅

3.5大仲有冇機

安安

1:3

佳佳

你有無同MG玩前列腺

盈盈

俾次機會小妹

巴菜勁硬？

美c帶帽

梅黎料

有無人要奧斯下盤

等睇完場1-1比阿梅撚狗

rb 下盤好唔好

若要生活好

直頭想要rb主w

我就是我 是我

買定早飛
巴+RB盤
巴半主
RB半大
祝自己中

1分都冇拉

Cup未

阿梅快入

俾粒黎叫下先

下場拉

半一苦主

巴菜半和好唔好

綠帽就有你份

半一詩

換完人咪又係唔入

乜撚野阿梅廢撚到

射龍門羸左200鎊

上盤24

又轉名 why

過比馬會未？

11未

我了

下場

留名

轉行做怪盜

最尾咪又俾人捉咗

杯未

快啲追平先啦

你快捉走上盤b

點解半一盤咁難開

比你啲笑話joke走左

又一球到尾 悶撚到

一陣巴菜會順利開出

85" 87" 入2粒ok？

Ok

下場

飛哥

場波悶到

80分鐘反cup咪唔悶

馬會賽前分析叫人買客

反撚到咩

Cup到我食屎又點話

冇d 起色，屌你老母

想睇食屎

尊重

你個名

倒立食？

點解仲有人買半一上盤咁戇尻

果個是我

點食都得

阿梅主場都幾勁 失兩球 但作客

又反手gel

下半場禁住砌都入唔到一粒

最後廿分鐘 反cup

下盤收錢

追返粒ok?

1:1

邊度有直播睇

2:0 穿盤！

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

穿盤

冇黎一排 個個轉哂名

3.5-2！

半主讓球主gel得

屌on9

你老母 last 阿梅仲要落返飛 伏到

中咗阿梅伏 連live都冇得睇

阿梅主場 踢11場先失兩球...
作客一場就兩粒

屌你粒臭梅又撚狗

半一上盤又俾人穿

阿梅一球都入唔到

實比人守完場了

2:1

1.5 2.5 goal

2:1又撚用咩

2.5b

追和啦屌

撚完半大又撚3.5 垃圾波

主隊gel就gel硬啦

有無3.5b

我未啊 又話派

入多球大家開心

最近戰職 新年期間針左

2:2啦

有綠字唔使派？

得鹿仔個盤入得1球 其他全部冇入波

求其入多粒

-幾多k

輸半格

將綠字拎埋出黎派就完完整整了

心靈富有咪得囉

巴打下場買乜

心靈巴塞 RB

rb同路... 不過我唔怕呢d！

針左唔好搵我回水 搵杜甫

唔會啦 好有信心 你真係唔買？反底wo

咪再xx (買盤)

咁撚串喎

Donki 隻oreo 既mint chocolate 味幾好味

174

葡超 主盤有無同路

All in

mG 去左邊 個爐無動靜

主

俾怪盜殺左

忙住做怪盜救濟馬會無時間出水

半乂黨有嗎

客喇

gchi

邊場

馬里屌打 準備入波

葡超

兩場波唔識分開兩個時間踢咩，點捱到4點

好耐冇見 呢排咩戰績

牛津聯大波波

撿少少

小妹對波呢？

準備性交轉運

比怪盜偷左

又冇直播

吊 真係差d嘔左

搵下盤b岩啦

又點 波水又唔岀

場場讓球盤d 賠率都開到怪怪地咁

係主隊差啲定客隊差啲

波po大把有棍絲幫到你

等歐聯算 或者你跟master.張買

半大已死

2點有冇人比指示

成篤屎

原來係甲府絲

基寧咸

半場3球上

我鳩up

仆街真係對咗

馬會半大又落左0.2 開唔出

peter 大！

葡超支持主盤

同Ha對賭 腳都震埋

波台其實有冇女會員

當我死？

英國人兩場立刻半大！！

今日好忙唔得閒出重心

你琴晚岀咗乜？

代你出RB

己經唔係熟悉既荷乙 半大

真 場場落飛無波入

唐1-0

機靈上啊

1-0

我都忘了

一陣睇我愛隊利

Jumped

唐迪拉主盤 低水收

荷乙半大扮狗吠

Dllm咩馬里迪莫

有無師兄有link睇英國波直播

10

馬里系狗入未？

快手入多粒喇

比多粒啦

馬里大漠jump

球證比多個12m快

甘1-0

唐老鴨絕望式按屌

對左姐係你贏
牠盤100%針

馬里山泥傾瀉式崩盤

葡狗已jumped

入波未 dllm

荷小穴半大未

英撚半大已死

馬里迪莫真係廢撚到

荷穴有一場半大未屌你

走到盤當然

基0咸入未

馬里玩撚完

馬里廢撚到

屌又無半大

場場深盤都半場1球完 悶到呢

12M

基寧咸12m

下盤+12m
幾場都派錢

我又輸。。。。

馬狗11!!!!

葡超都半大 荷穴無

11。zz

竟然葡超半大唉

荷穴咁都冇半大

大波日

Peter cup 51100

.......

我

Me

岀水未？

牛0-1

第6,7場 主盤試下

你個名乜撚野事以為邊個on9拜左G蛇為師

以為馬里無硬半大一開app 即刻入波

兩場英撚立刻半大！！！

認錯人？ 我斯蛇

咁實冇啦

Peter踢到咁憑咩爭升班

彼德堡客場真係爭啲

全大未

做埋

重心
利物浦盤勝
唔中貼飛搵我杜蛇回水

必中

你買唔買先！

算數啦
追和都難, 睇動畫半場都過唔到

冇紅字混鈍 穩陣 同極限

買左啦

咁我唔買了 你唔買先會中！

普雷
茅夫
大波波

有幾大

唐2-1

Peter 1-1

再叫半大 輸埋呢注呢個月唔再賭！！

屌你老母彼德堡

葡超封乜

封盤

牛津聯 炒12

基寧咸 1-2 彼德堡

mee

Peter goal

PETER!!!!!

5分鐘比人CUP
ON9波

大

馬里快追和

完美撚半大

英甲半大再死

以為你訓左

一場反杯 葡狗又輸

馬會近排好狗
d亞盤全部勁低水
一係就高水半格

近排？

近呢3日

和波學基寧咸叫

Bully c

英撚全細夜

相信我

Peter又goal

peter

牛津0-2
1-3 彼得

頂緊啦葡超 買左3.5s

黑1-0
0-1 樸矛

黑池 茅夫立刻半大！！！

葉士半大 立即立刻

好耐無買呢d中風賠率8x1了
中派101100

LM

lm

me

大家好

黑池立刻半大啊！！！

英撚唔入波 踢黎做咩

Lm

介左一個禮拜賭 身心唔舒暢

黑池立刻半大！！！！

歡迎你回來

見今晚有歐聯 入黎挽下先

希望你唔好好似你個名咁啦

要左psg同利記 自己睇路

PSG RB 2x1

下盤c

巴塞
利物浦
贏硬

對撚哂

疤串RB

單頭買乜好

PSG

利盤

真心

歐聯有冇大船？

屈福特下半場同我開大波

利 訓覺注

訓醒收錢

你又主 杜狗又客 玩撚晒喇

rb

啱啱反杯露lin形

兩場上盤要贏

疤串利 唔中搵閻王

利入波雙

1k 再見

角大定角細好

巴塞 rb

單雙之鬼？

非

問單頭呀 花仔

牛 改左名

巴塞x利入波啦喂

利角大

就買 痢2.5s

Rb中柱

疤半和
Rb FG

綠色字

又點

利物浦禁住屌

綠字先勁

12m屈

Rb咁快2張黃 點頂

屈福特大波-2

基沙文咁都唔入

巴塞 利

有冇人買左rb 後悔

中柱wor

猁狗遲早入

點解呀我買咗

好想去啲睇波po到報假

快

基佬陳去利po

花蛇買咗咩？

巴塞差啲收皮

你老木基沙文又唔入！

垃圾伊卡迪

RB快入

屈福特 普雷快入兩球

基沙文正廢閪就梗架啦

同下盤蛇報 疤 x 利

基沙文同雲拿一擔擔

全下盤

2舊屎 德國屎臭啲

快手刷角啦rb同利狗

歐冠歐霸好似例牌角細

疤12m

屈福 入多球啦

巴12m

黑池快手2.5b

12m bra

依條撚樣除左識gel 頭之外無嘢叻

插水...

插水喎

黑哨？

下插水喎

巴1-0

通常旁述講完冇都會有

美斯射都入

插撚到咁都有

靚到

嘩 疤咁都有12m

咁都比

點會唔比 撞中曬腳

之後到利比12m

雷丁1-0冇人講？

最搞笑 d var

撞你個閪咩 自己左腳撞右腳

我屌你玻璃腳 又係射到咁

邊撚度有撞到

睇前少少啦大佬小腿撞到佢呀

點解psg咁廢

後腳踢到人地隻腳跌低

痾尿射球

半和又針

吊 迪莊用玻璃做

同上年個球一樣 傳比個龍咁

真係一買又出事

盈b

猁入未 屌

屈福特大波24

唔開心

1-1

PSG 1-1 快撚到

巴1:1

點解麥巴比咁勁

屌你老母疤 仆街死啦

包皮又屈

笑咗

巴塞細波點頂

死疤狗屌你老母

利有冇機半大

疤呢場控球率55開

包皮靚到 抵比佢入

屌

打比又撚半大 雷丁都開撚到 你開唔到

屌你老母雷丁 買你就比人cup 3球
唔買就咁撚勁

屌你屈福特普雷

珍

巴塞唔識守psg啲長傳 psg贏唔到我食屎

踢完一場就打回原形

普雷 史篤城可唔可以入波

佢對上2場都係領先1球比人cup

希望今次追和

布城半場得1腳 難了

PSG又刷乜鳩

5c

Rob啲黑鬼係咪出黎搞笑

無啦啦爆c

5c 趕進度

下年就係我嘅人

買咗角細

入未 屈福

反而猁冰左

利狗唔刷點入

利個場好撚悶 都係睇返雙巴戰算

史篤城終於入

7.5 好吸引

買完細就爆
買大就冰實

666

利唔刷角冇野好睇
PSG又爆角
掉轉晒買

pk 送c

+1
新年到依家冇贏過

巴塞邊條撚樣瘋狂送角

我都係調轉曬
好黑

疤猁上盤

半大角大正氣到

普絕殺啦

臭利果場踢緊乜 波冇角冇 屌你老母

屈福

9.5s jumped

點解會咁㗎 角細sir有冇靜雞雞買咗

兩場簡簡左利角大追到7.5停算

唔該利下半快手刷手 然後PSG 絕殺

Nac cup plz

咪再賭sir 有無出水

下盤差買左兩場上盤 玩能完

英國野全上盤

放心 巴爆左佢/薯條就先出黎

rb打落都唔係好勁姐

火影sir有冇上水

補咩好

屌你老母咁樣撚半大 屌你老母打比羊

冇睇利嗰場，睇巴係咁送角， 角細應該頂唔到點部署好

有冇人知黑池場波搞咩？

買幾百就連中2條三串一 買大注就開對家 吊

補勁耐

打比贏未

點補飛好

psg 下一球

巴 利快啲入啦

Psg派錢

屌你老母咩伊卡迪 放生左疤幾多次

猁仲唔刷c等咩

Nac 打比cup佢

利！

rb 針ed

利1:0

Salah

巴塞快啲入

NAC頂到2.5s 10 2 200

屌你老母rb
後面玩玩玩
終於衰咗
食撚屎啦

NAC頂住 唔好再入波同比人入啦

rb 快追和

巴塞 利 快啦屌

打比

伊卡迪斷腳死啦屌你老母

rb刷角追和thanks

rb垃圾

0:2

又入

Rb德甲地頭蟲

疤狗差你

巴塞贏盤好冇

RB廢到

同叫

中緊

rb真係抵撚死
成班中後場係到玩
弱智隊
抵你輸波
輸多幾粒出局啦仆街

利贏緊係咪代表冇角

Rb 笑到我

打比入未

入佢啊

荷乙頂住 唔好入波啦喂

Rb 買左幾多入球大？

老4我差巴塞 幫手叫下

買利下一隊入球好唔好

可

巴黎再唔入 轉頭疤就入鳩你

老4我差rb 幫手叫下

輸啦

1:2

屌你老母 巴塞贏唔到我要投井死

鈀勁到

大巴黎

投得啦

死疤狗空難未

88all

Ok

疤 屌你

var

Goal PSG

利3.95 -1 molamola

1-2 埋

psg中!

疤上盤

咁都唔offside var造假神器

差利角大咋

串左利3.95 -1

包曬喎

荷乙頂撚住呀荷乙

快啦

巴塞贏盤自貼

再見了

屌rb 班弱智後行衛啦

補飛啦 psg下球

2021年仲買巴塞，仲要半一

球玉美欺

傻仔先要巴啦

繼續psg ng

1-3

psg 有多一球

仆街死啦你

疤又撚

下年我包閃耀班拿貝

鈀派錢波

買唔切

巴黎逆向穿盤

荷乙頂住呀荷乙

梅西你走啦

真，狗會派錢 仲要開個半一盤

疤果種廢
賣蘇9 買埋啲垃圾返黎

PSG串左利角大

臨尾狂落飛唔知做乜

個var而家先畫線比你睇

德甲除咗拜仁
其他出到嚟都係垃圾

拜仁都垃圾埋啦

紅牛新兵唔對板

今年係到鏝拎歐聯啦瓜

都可以聯賽第2

祖記啦 買牙朗

有無人見過大岩剛

荷乙頂撚住呀 唔好再入波啦

psg ng繼續

頂緊荷乙2.5
等派

疤憑咩讓半一

巴黎no goal

No goal 了

狗會做慈善 鈀贏仲有1.02派錢

但已經輸到冇錢買了

火影sir我啱啱買咗你唔早啲講

排第二 主場踢到咁撚樣
屌啦星 啲數據刷出嚟 垃圾聯賽
唔怪得雲拿條垃圾入波入到腳軟
去到車仔成67咁

中立場嚟

好過定期

見到多前排冇左夏蘭特 廢到
德甲冇勁旅 拜超就有一隊

Rb 踢到笑話咁

夠唔夠巴塞好笑

荷乙頂緊住呀喂

打比羊！

打比！

回傳傳失
空晒射波撻q
搶身位跌低
交波又交錯
Rb 咩柒嘢都有

rb 刷多兩隻角

差唔多啦

半6全8 好野

疤條中場廢到笑
美欺完全冇波到 搵邊個去都死啦

角細gel

rb 6c

荷乙頂緊住呀

Boom

屌 荷乙頂唔住

1:4

包皮

下次早啲講可以嗎

火影sir勁到

PSG 俾多粒

疤狗

4:1真係無了

下場allin psg 屁馬 迪馬出翻黎
炒 678

有冇人派 又jump 屌

你又話冇錢買嘅

4個作客波返主場踢風流波

今朝個注allin

疤狗我屌你老味

真係黑撚到
買咁psg串rb
psg第一球
之後馬會冇錢
諗住過幾百玩下 psg下一球有5倍
點知呢個銀行得297
佢停轉數快要300蚊
我屌你老母係咪玩9我

9c頂實

下次早少少 上水

Rb俾多2角

疤又諗住下場終極反杯psg

因為34567個堆仲搞笑

冇了

反佢老豆d 包皮啦

11 角

下一隊入球
細節
星期二 14 巴塞隆拿(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
客(第六球)@11.50 $10
金額 $10.00

11

咁樣爆10.5

第二格高咁多水都開到

二串一斷利角大

PSG 4倍呀

我啞撚咗

死巴狗去死啦輸到四比一先刷

好彩英冠全上盤索返啲

見佢四比一先冇補飛

萊比錫連單刀都炒

屌你咩100%作客輸，真係諗都唔洗諗即買巴黎

利角細追返星期三條數
83比人入頂唔到半格

買巴塞輸4好彩補左小小第5球輸少一半

cls一晚輸左5L 利角大 掃撚到落6.5 我笑撚左

9.5 10.5都要爆

想買9.5b一買就封 屌

rb6.5又針

留錢賭馬算

計埋琴日連針六注角球

9.5爆唔意外
10.5都爆真係弱智

記住呢2隊波
次回合咩盤都唔會買巴塞rb
垃圾到踢英超都上唔到頭半板

戒角了

講個笑話
疤狗讓半一

聽日到c朗
上場輸1粒
聽日對波圖會唔會無態

好彩英冠全上盤 如果唔係針死

我可以 繼承咪再xx sir了

訓左無睇 疤狗食左屎呀

兩場半和

巴菜主場唔係好撚勁架咩

又收蚊

包皮真係好撚勁...

成篤屎✅
猁2.5s✅

木球賭

下場緊係買巴菜作客讓球
巴黎當疤傻仔咁撚
比你和波出局

我利易撚到

飛哥好波！

張蛇勁到

挑戰一世球迷未

牛牛哥去了那裡

又中

琴晚唔係有人彼德堡cup就派？

綠字旺到

@牙飛

是咪假派黎

條友上親都係話 幾幾 派幾

一齊扑咗佢

開哂對家 燈埋你RB 又係一球都入唔倒

波po24 2場歐聯推唔爆

唉

珍 一覺訓醒 樓豬仲係我

下個就是我

藍網

潛左唔上水都冇用 日日登入一次就要reset一次 日撚日都撞ac狗會終於俾人取消 之後先開返
30944959 慢慢撞啦

訓完個覺就有了

好似真係少左人上波PO

針了

Weekend會多返架啦

就有日假

會推得好快

你派錢咪推得快啲囉

大哥好野！

認錯人

針晒

針晒了

仲有一個禮拜
你都係買半和？

又可以屌架仔

睇日職定乙

同邊隊

好久不見！

PSG有受讓半一
點解仲有人買唔到樓?

利申 買左巴

慘

最近冇咩人賭波，咩時間上嚟都係個堆人

張蛇

可能block7晒我

我發覺5-6點係另一批人黎

等我5-6點上嚟mon post先

係凌晨5,6

我知我有排日日都賭天光

KT

搏一搏

我尋日難得地早起身 發覺有d人係無咩點見過既

波po24

24

kt%%%

小妹返工日日俾老闆罵

下體會半大咁撚高水

下體會必勝

木球賭

要玩馬仔

Lck 打左1個鐘

水啊，我要水啊

琴晚又反杯

KT!! 5.43倍

淨係頭場？

YUP

琴晚全職賭狗岀巴菜

Who?

搶口賣料狗 用excel計賠率買波

樣衰咪咁囉

冇跟進 tg出？

又笑鳩我肥婆著黑絲開工

係而家仲要就咁貼張9圖岀黎

一個kaykk 一個波波池 一個全職 你話點避

dk%%%

DLKH missed ? 12m

R1

Ideal Return？

大家覺唔覺肥婆豬西都特別鍾意講大話

@齊齊叮

Mon po狗

睇緊澳網

（多圖）呢個女仔想比人攬住過情人節

收到風 169黎

@藍若飛

女會員會畀人笑好慘

賭馬開始多人未

真敢

仍然輸

潘狗果然冇令我失望

Poon dog ar poon dog

dk on9

想買潘狗位置...

44分鐘前 24

Ball po24

48

巴菜

安

想要西維爾盤, 留名等驗腦

岀盤水未？

我代佢講
10場美100%

有100%水 有冇人想知

乜撚野仲係呢個po

On9 琴晚R聯呢度無人架

點解

緊係啦 驚左你班傻閪啦

咪係

邊條傻閪自己出黎認左佢啦

少d上黎減少輸錢機會

陳日有條cdrom上黎話巴派錢
我又跟左
我度完明明利先係派錢
眼訓唔理 訓
果然西

Cdrom你都跟 你問題啦

Check check智商好

大佬好耐冇見

頭基王做咩改名？

新年日日賭錢 完全無掂過波馬

個cdrom有問題！

邊位呀

芬洛99.999745%

0.000255✅

數學王

頭 半和

唔會啦

好 跟！

半和大船....

法國你中文唔係幾好

大家好1130買咩好呀

入波雙

兩隊出晒主力

你食能屎

半大唔該

買定離手

半大大船

嘻嘻 即係點 我好似買親荷蘭波都冇乜赢過

你買咩咁

我尋晚夠上嚟話巴黎派錢又唔見你買 2021仲買疤狗抵輸拉

你邊位

我黑到咁。。。 幫下咁多位巴打 半細

cdrom 你D戇鳩仔 最鍾意信嘅人

NEC大

主100%

未贏過錢咩
贏過一兩場提到依家笑死
出水啦嘈

客

客跌穿2倍，針得

主喇

要客。最多和

不賭便是羊

上黎咁啱見到笑你買疤狗on9姐 你自己講出嚟預咗畀人笑喇 唔笑得咪自己縮返落個閪到囉

入波啦 半場俾夠10粒

得啦 買巴黎贏錢呀麻
勁啦
勁好笑

出去開post講啦

叻啦叻啦
貼中啦

荷盃半大有冇機

出事啦 半大含得

快入啦

火影大佬上咗水未

展望將來啦
出下場派錢嘅俾我

男人老狗咪咁撚港女性格拉 似足班港女po ig 話唔開心 ，一問就話自己冇事

唔撚笑得又要講出黎， 搏人可憐你？

唔知你jer咩
叻啦
派未

比甲

又無錢派 得個講

芬洛 啪啪啪

又有交嗌

係開心既
成日輸錢
突然間贏錢

呢排d荷蘭波都偏細

好撚癲 一上嚟就jer鳩人

問你自己囉， 講出嚟預咗俾人笑，笑鳩你你又唔抵得 想串返人

半大24

巴打 唔好癲啦
收手啦

關你蛋治咩

收爹啦 兩個基層嘈乜撚嘢

我高層....

嗲

收到

屌你老母黑狗

呢兩日荷蘭波一場半大都冇

對唔住

仲等？ 20分鐘前整返粒啦

咩撚野芬洛....

想做嫁兩？

芬洛入啦好嗎

唔識入波球證就幫幫手啦

半大玩撚完,唉...

張蛇好波

0-1

終於1粒...快D比多粒啦

Goalllllll 0:1

快撚啲入多粒呀

拿拿脆半大

半大-1

客比多粒

我買芬洛贏錢呀！！！！！
我出去開post!!!

追和半大好無

做乜鳩封左,唔係炸下化

屌咪炸

0:0

波都開埋啦

無事無事

3.5b 24

Var real goal

但得1.5客
唔似贏緊

驗眼啦

又係希臘仔

客上

仲有兩個
一人一粒0-3

主入未

你講完就唔識入

入錢

半場頂住個客先 下半場開個和黎

無人買12點？

知道劇本了 半1全2

Molamola 一球撚半大

講真 係主廢

華斯蘭比華倫 1-0 歐本

主隊on9 冇腳中龍

比甲快手整多粒

屌你老母死開啦

今晚兩場歐冠點睇

差d睇錯做咩屌自己

你fans?

佢係咁so妖小妹

荷盃半細

波圖好渣 西狗好矛

Dortmund個場應該多仔會贏？

閪維爾啦

比甲客隊非一般既廢

祖記無巴西佬完全唔想買

十二碼都唔入

炒12碼屌

半大又死

唔係炒咁簡單 係無力地起腳 輕鬆救走

屌 比甲半大都死埋

有無人睇緊比甲場直播 認真懷疑收左錢唔比半大無力射十二碼 空門咁濟唔起腳 等人返黎省落個身到

主連續十幾場冇贏過 今場贏就知咩事

屌 半大慘死

真係好耐無試過睇場波係假到唔會嬲 反而會無感覺冷笑睇住班友仔門前扮甩腳好懊惱咁真係幾撚好戲啲錢當跌左

比甲今季真係假到出油

我買咗客 都叫有下半叫下

主上力到

反cup既節奏

下盤24

加油啦 希望假到盡開主客

入一球睇一次var

998